好Google Chrome 插件 extension 推介

大家一齊分享下你地用緊咩

Flatbook
[url]
[/url]
呢個可以令個facebook唔同介面、仲有個功能係可以check到有邊個入過你個profile page

Magic Actions for YouTube™

介紹靚好多 再加上有黑底揀

btw，有冇巴打睇youtube會閃下閃下 但係reflesh 又冇事？

unblock youku

留名 淨係識adblock

從來唔上支那網睇片

Lm

whatsappweb beautifier

有時啲extension想用，但係都驚再食多啲ram

唔記得share多個我用緊

Photo Zoom for Facebook
點落去圖就自動放大

content farm blocker

Google arts & culture

開新分頁會換張畫做背景

留名

我都用緊flatbook但點check邊個去過我profile?

唔使擔心，好用就用啦

好帖留名 ...

flash video downloader
顧名思義，梗係下載啲flash video啦

Yet another flags
睇到網頁嘅server位置

封鎖內容農場

留名學嘢

利申 淨係識AdBlock

Subscribe any

以前寫俾自己用嘅 可以用黎追蹤唔常更新嘅網頁 自己用黎追漫畫

strong post lau ming

得adblock

以前仲有高登個extension，不過宜家冇用

Adblock plus
Checker Plus for Gmail
Chrome remote desktop
Enhanced Steam
Fullscreen address bar
Google 學術搜尋按鈕
Morpheon Dark (黑色主題)
Unblock youku
Videostream for Google Chromecast
Zotero Connector (寫thesis用)
封鎖內容農場
捕捉網頁截圖 - FireShot的 (Screenshot用)

封鎖內容農場

In Zotero we trust

4chan Image Expander & Saver
APNG
Awesome Screenshot
Eye Dropper
GetThemAll
Linkclump
Linkclump
Linkclump
Session Buddy
Session Buddy
Session Buddy
Session Buddy
Session Buddy

lm

Flatbook點Check邊個入過你Profile

無追Post, 依家見到了

留名學野

Push